冇人講1660 ti?

價格唔夠突出

完

原因好似係只平過2060 500$

2060嘅85%性能
完

俾多幾百蚊就買到2060, 1060又大減價

對上有2060
對下有二手1070,1060
比兩隻夾住

就算砌新機.其他位縮小小,買張2060好過

$2200 左右 1070 的性能

無RT 無DLSS

唔差500 開飯的話應該上2060

1660TI 24K
2060乞衣版 28k +送隻濕鳩game

2.4k
2.8k

=減價版1070

N卡真係好撚on9, 先唔講今年2080ti 成萬起跳，係咁出啲1660ti 又賣到老閪咁貴
過多幾年一張4080ti 起碼兩萬

垃圾有咩討論價值

消費品，愈賣愈貴..
真係不如戒打機訓幾年，跟住醒返啲game特價..硬件又平

玩1080P最盡都係用2080

因為1060 3-6gb都未清得晒
而1070好似話無晒
清晒1060有機會價會落返少少

如果keep到$279都可以玩下嘅
不過2060都係多幾十蚊，有多少少錢個個都會upgrade上2060啦

2080ti已經唔洗成萬好耐
港行算啦

唔好提啲傷心事